240hz mon 有咩推介

而家用緊嗰隻acer 得嗰60hz 又成日黑mon 想換隻240hz 既 有咩推介

要咁高hz做咩

打機 FPS